蕭若元：第三次世界大戰冇可能

屌，燈撚中咗